【TVB廣告商】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【每日任務@14Jun】
💎舒適達 香港💎

💎舒適達 美國💎

💎GSK藥廠 美國💎

呢間野今年新年已經開始賣廣告，即係由一開始就已經睇小我地抵制無良品牌既決心 你有權利賣廣告，我地都有能力抵制你

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

置頂任務(最後更新14 Jun 1230)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

呢隻牙膏唔掂wo

推

唔掂就要話比更多人聽呢隻野唔掂，要換過個品牌啦

我要日日comment都要見到呢個trend

615黑衫白絲

家寶早

615 黑衫白絲

615黑衫白絲

Push

去埋GSK派嬲

當然啦

每晚九點 屌爆無線

衝阿

做呀. 得邊百幾人..

冇動畫

一齊call 人

push

油dee個個點整出黎

想問下大家係咪用真身ACC

做任啦

圖片

連狗係唔會咁暴力嫁

大佬寶一call即到

做完任黎幫推

Btw 呢個姓蔡既升得好撚快
做14年升警司
25年準備升高級助理署長
Pk tang 做左25年先啱啱升總警司

蔡展鵬升高級助理處長 22 年來從未在媒體曝光 長期任職保安部 11 年內升五級

仲call緊

Call緊

党員

共產黨響上世紀8、90年代已經滲透紀律部隊，宜家上位果班，應該就係當時滲透果班…

原來你已經到咗

報到！一！

我決定炸埋喺舊tvb 戰線上水嘅巴絲

麻煩家寶啦

唔使特別正皮嘅

好啦

衰鬼

做咗

其實不嬲都有
60年代已經有曾昭科
尤其而家升警司好似要做背景審查
唔政治正確 / 根正苗紅根本唔會有得升

7警帶頭個條友做到50歲仲係總督察

人哋一用排序功能就見到我呢個po

CCTVB

上位要返支那讀返個政治學位先

自從rr 巴放出嚟

大家都鍾意用

好正

好多人熱開有望

永不幫襯

唔好比佢停

無線

我打電腦

好多人好多人好多人

電腦打你

AI 叛變

好睇唔慣你唔係樓主

615 黑衫白絲帶

拉

不過下次你開啦

好耐未見你做樓主

撞

你上佢地個網睇
基本上佢地d 高層個個都有去過個上海幹部學院培訓

係咩碰

上

shy shy小薯好少開po
But

懵絲!!!!!!!!!

下

followed

Baby oil

麻閪煩國家

頂

係食糊呀

你

大相公

done

long time no see

我想要三萬全中thanks

我想中jackpot多啲

777

電腦大爆炸

615黑衫白絲帶

連熱門邊都上唔到

毛賊神經病

spam 好多comment 都spam

小學雞返鄉下

我都唔係好明點樣先當spam, 有時好認真打都比system hide咗

小明上廣州

c c台十二

垃圾廣告商

［置頂］A1都上埋 咁都仲唔幫手炒大佢？今晚21:00要人

限時任務做左未
狗共無所不用其極打壓學生 打壓罷工罷課公投

tweet 咗了

一齊做

做咗喇

push!

up

2100任務一齊做

啲外國page應該成頭問號

點解熱門咁難上

HK pig

咁遲覆你唔愛我啦

熱開19, 多謝大家

上咗

成粒鐘先上

好感動

推呀

Yes

寶家軍

今次要打英文

鍵盤戰士出嚟啦

台都未開

燃燒吧小宇宙

copy手足果啲 當然要睇吓佢寫得岩唔岩

推到頭十

我個舊Facebook 要重新啟動了

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

唔係

#

都唔係好多鋪頭咋喎, TVB廣告商仲多過佢

依個堅要推

官方認證藍色經濟圈

以前我玩restaurant city 同pet society
開咗幾十個嚟送嘢畀自己
email 鳩打就得，用完即棄，邊似得宜家咁麻煩

good old days

以前啲game真係好19, 係都要迫人加朋友, 恰鳩毒拎

二項任務 ㄧ於照做

我諗以後真係要喺舊tvb po 搵人

下次一齊搵

咁做法會唔會畀人當洗版㗎

Push左先

19年下半年開始 已戒掉仆街cctvb

你推唔郁, 唔計

pishhhhhh

不推文

Sorry遲大到

上咗了

蝦人

pet society

宜家開ac又要電話又盛

happy farm

麻鬼煩

唔會，洗版睇你個post多唔多公仔，你自連1001都冇問題

hit 到老母都去偷菜

公仔？

慣左 禁錯

咁後應該冇人睇到喇掛

開台

PUSH

facebook game就係宜家啲電話驚起源
日日入去做任務

諗起係好單調

十年前啲game仲好玩、襟玩過咁今日
網頁遊戲、FB遊戲、online game

jazz

肺炎

識玩

Done.

唉

好麻煩囉

restaurant city 真係好好玩，可以整迷宮

冇

後期啲遊戲就變成要你課金嘅遊戲啦

咁蝦米

倒模game，同一個遊戲模式，換塊皮就推出

好辛苦，玩到一定規模就要睇時間派啲飛船出去
某日冇搞畀人打爆後，鳩玩算

有bug可以將幾個廚師放埋同一格，壓縮空間

人玩Game變咗game玩人

抄candy crush 再翻炒

0負皮

冇貨啦

三國模擬遊戲又係好好玩
一次可以SET 三日嘅行程

蝦餅

美心開始賣廣告未

咁重開

冬菇

蝦肉

好多「蛋白質」呀

未玩過, 可以set三日agenda咁好?

蝦醬

哩個谷以前會發言嘅係真心藍絲佔多數，近幾個月多咗好多人入嚟玩膠

蝦餃

每一個鐘定半個鐘做一次內政、訓練

谷主都好似係玩膠?

小小鹹卜卜脆

仲好多細菌

億萬年補品

諗起蔡英文當選總統果日, 所有「撐韓」網民全部倒戈

全地球最悠久嘅動物喎

其實係咪應該早啲帶風向先更加好呢

燒賣

賣家

大菌食細菌 細菌當補品

家計會

會計師事務所

所剩無己嘅朋友

小校園

宜家重有冇電腦堂，重有冇得成班打CS

食左未

Up

友誼的小不算話翻就翻

未

以前電腦堂好開心，邊似而家咁多機會掂部腦

友誼的小船說翻就翻

仲係諾基亞時代㗎嘛

翻生侏羅館

館長

九速貪食蛇好撚好玩

好懷念呀

俄羅斯方塊都好好玩

重唔上fb拎

長相廝守

手機無得上網就係開手機內置遊戲渡日...

守護家園

我虛不受補

好多街外人

小息衝落電腦室玩小朋友齊來打交

有啲係舊tvb po過嚟㗎

園藝課程

未食點知

程班長

而家拎3380出街就係攻擊性武器

個嘢到而家為止仲可以用㗎

無論跌落地下幾多次都係用得

有咩買得？

咁大隻 一定好補

即係都係冇客

長期糧尾

上到算好啦

尾班車

車田正美

美麗而芬芳的議員

車仔麵

麵包店

店長架車

車主係店長

店務助理

理論蕭析

理髮店

麵包皮

皮革店

店務員

店員工會

會長架車

員警

發生緊咩事
點解一返黎變咗接龍

車淑梅嘅廣告

油油dee dee玩起

車婉婉

告訴你 千萬不可以在淘寶上亂買東西 才看到第三張我笑死了

了不起

我啱啱都呆撚咗

好正經㗎

警嫂玩3P

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

P牌仔

進化論

推推車汽

論四端 孟子
孟子曰：「人皆有 不忍人之心。先王 有不忍人之心，斯 有不忍人之
政矣。以不忍人之心，行不忍人之政，治天下可運之掌上。所以謂人
皆有不忍人之心者，今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心 —非
所以內交於孺子之父母也，非所以要譽於鄉黨朋友也，非惡其聲而然
也。由是觀之，無惻隱之心，非人也；無羞惡之心，非人也；無辭讓
之心，非人也；無是非之心，非人也。惻隱之心，仁之端也；羞惡之
心，義之端也；辭讓之心，禮之端也；是非之心，智之端也。人之有
是四端也，猶其有四體也。有是四端而自謂不能者，自賊者也；謂其
君不能者， 賊其君者也。凡有四端於我者，知皆擴而充之矣，若火之
始然，泉之始達。苟能充之，足以保四海；苟不充之，不足以事父母。」

仔細

母親節是一個為感謝母親而慶祝的節日，而在世界各地的母親節的日期有所不同。母親們在這一天裏通常會收到孩子們送的禮物；而在許多人心目中，康乃馨被視作最適於獻給母親的鮮花之一。

細路仔

一理通馬國明，明白了計算可變簡單

仔大仔世界

單車

界限街

車路士足球學校

街邊太多人與車

校董會會長架車

車站

係咩

一齊玩

燒賣唔係你講

做得好

車路士降班未

加油大家都要done

笑死

聲音沙啞

未來發展方向

言論自由

玩弄感情

咁早

站在我的身後 要確保你無愁沒憂

弟兄姊妹

憂慮

情人節

係
燒賣要陪蝦餃

天都黑撚咗

餃子

炒車

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

好耐未試過炒車喇

節省d啦你

Hashtag

TUIIIIIIIIIIII

你好嘢

手語

牙膏唔洗買佢啦

推本溯源

毛澤東

向住降班之路前進

雄心壯志

進步空間之存在

慮病症

症候群

成班接龍狂人

子宮收縮

縮小燈

子虛烏有

人中之龍

車震

龍門餐廳

震驚十三億人

野原新之助

群馬縣

玩接龍

接龍

備長炭

Pushhh

助攻

Done!!

燈籠魚

好搞笑

縣政府官員架車

魚與熊掌不可兼得

笑乜鳩呀

攻擊性武器

呀死警

器皿

警你老母

母乳

人人期望可達到 我的快樂比天高
人人如意 開心歡笑 跳進美夢 尋獲美好
爬進奇妙口袋裡 你的希望必得到
離奇神話不可思議 心中一想就得到
想小鳥伴你飛舞 雲外看琴譜 咦 係竹晴蜓呀
多喜愛 誰都知我真喜愛 Doraemon

乳你老母

母親不推文

炭治郎

thanks list 好清晰

車公廟

文推不錯按

Doraemon 讓此刻不會老
夢境終可以達到

Sha la la la la
陪伴我一起歌唱
高聲安歌
同樂去踏踏步
Doraemon 讓此刻不會老
美景將可以望見得到

廟東街

得閒飲茶 請你埋單

按此了解更多

蠟筆小新重未做完

單車徑

到底幾時會完

皿字可以點接

街市

完結了

郎朗

接觸外星人

徑口路

市長不會下台

點搞

人民幣

路線圖

了解

Sensodyne係咪翻閹任務?我見19年嘅po有過千個嬲

弊傢伙史太林死咗

朗豪坊

伙食費

左膠當道

哩間嘢啲like數同佢嘅人龍完全唔合比例

軌跡

坊間

台灣

事撚但

道家主義者

灣仔周記茶餐廳

者都好難接喎

like jor

圖片與實物不符

即使最後徒勞無功，也不選擇無動於衷

間接描寫

喎都好難接啊

符咒

廳長

連登post都多like過佢

虛擬物品

咒語

品味

雨的旋律

警犬

長者架車

警務處處長架車

語言 藝術

優惠價格

長期以來

味噌

車隊

警戒

睇小網民抵制
個個走資，經濟仆衘，第二波爆發
仲要去個低消費力人士先睇既台賣廣告
介紹咩呀？ 點攞老綜呀？

語錄

術業有專攻

隊草

優良傳統

攻擊力

長沙灣

隊伍長度

寫得太多

草地

B仔個仔

啊~~我行街~~俾d黑警恐嚇~~

力量

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。

嚇死人咩

量產

多少次 迎著冷眼與嘲笑

笑笑笑有咩咁好笑

咩事阿阿sir

人生自古誰無死

小寶寶

RR頭痕

痕你就R

全力支持

產後抑鬱

死因無可疑

R 下J 先

鬱鬱寡歡

笑傲江湖

疑點利益歸於被告

告到你甩褲

歡送

褲袋穿窿

送別

窿路

先到先得

胡囧囧

幫你推

得咗

連鼠呢個整得特別好

where have all the flowers gone

連貓有雨

契爺Solomon Yue出post提及香港警暴，有twitter嘅手足快啲去留言

整得好好

agree

pushhhh

輸了

同問
終於有樣野買開可以幫手抵制

見到新icon個心up咗一下

係

連鼠抹眼淚呢下

大佬呀今日仲有人喺度話送頭

從來冇送頭只有濫捕
班on99 軍師屌佢地老母啦

完全體現到個心境

係咪隔離po 嗰個乜乜小子
五毛嚟㗎

我喺度搵人過嚟嗰陣時見到有條傻仔喺洗地組po用送頭拉po

又用人血饅頭

難怪佢要做拉手啦

不過又係失敗的拉手

人血饅頭咪Anita Wong隻撐警分化閪先用
前幾日比隔離po班手足起曬屋企人出黎
最好笑係日日上線上綱搞人
點知原來自己都有用支那小紅書
見兜唔到就r爛面玩無賴

屌

認得佢啦
啱啱起埋佢底
成晚就係咁喺唔同po話615送頭

正仆街

著黑衫同埋白絲啫

認輸

路見不平 拔刀相助

人閪Anita Wong 我屌你老母臭閪

笑到我 平時就人身攻擊咁搞人
被大家用返同一套搞就係 即刻扮慘 / 衰過共產黨

助產

產生興趣

龍門呢

趣味性

性感內衣

依依不捨

佢地個gp有班熱狗係度推波助瀾
同之前熱狗搞程班長個手法係一撚樣

呢個熱9衞星page 最好笑
又要扮中立 但又唔刪走國師d 圖

見到嗰種熱狗口號一定唔會睇㗎啦

捨命陪君子

子曰

G chi

你哋做任就係我整理既動力

投降

一齊問問題

問咩問題

打爛沙盤問到篤

咁快放棄

唔明
唔通有毛毛

寶寶出d題好難

615 黑衫白絲帶

#660 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一齊過嚟問問題啦

615 黑衫白絲帶

#660 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一齊問問題

615 黑衫白絲帶

#660 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Question time

615 黑衫白絲帶

#660 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔識question直接屌

都得

同5毛好難溝通

訓先

Question time

615 黑衫白絲帶

本身block咗佢
但寶家軍要出征所以unblock返

咁我買高露潔oral B 同埋黑人牙膏

可以改善情緒呀嘛

Good night

早唞

我未瞓

講得太早

#1118係咪又要出征好似認得佢

係咪啊

好少有五毛上門喎

睇得多tvb，其餘牙膏名未聽過

所以呢

應該我記錯
Sorry for屈毛，太敏感

你確定

我有啲懷疑啦

咁你嘅結論係乜嘢先

please explain

你可以而家聽㗎嘛

冇結論，依家查緊牙膏

[推到完場] 機場特警5

#929 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇嚟真係好鍾意tvb

咁你諗唔諗住問問題呀

算啦，我唔sure
佢好似收咗皮

有陣時唔使逼到人太盡嘅

逐步逐步嚟囉

oral b 點睇

Oral B都要罷

入完香港FB要入美國FB阿～美國FB得十分一人都無

Oral B 有個TVB廣告

pish

置頂任務(最後更新15 Jun 1100)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂
出帖頻率：

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事
出帖頻率：

好pro

歡迎用家比feedback

小英點睇置頂

夜晚先推啦，中午冇人理架

無嘢做呀

push this

做任 推

派嬲比Icon同Cover Photo

完成 推

派嬲比icon同cover photo幾好，可以highlight咗佢？
任務list可以由最多/近新post排到最舊，就算d人冇碌晒落去都會做到重要嘅任，不過你要排就會辛苦啲

【TVB廣告商】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

是日電台

【TVB廣告商】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

民主派35+初選, 被揭非母語候選人需繳5倍按金

咁夜收工既

差唔多等於每個禮拜返多一日工

TVB不了

置頂任務(最後更新16 Jun 2225)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新16 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

推薦用Fluoride Free牙膏

置頂任務(最後更新18 Jun 1020)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

收到

gsk again

置頂任務(最後更新19 Jun 1645)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新19 Jun 2330)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新21 Jun 1445)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！AQ化學「天然」水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新21 Jun 1450)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

置頂任務(最後更新21 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

👉請即Follow民間TVB團隊
FB:
TG:

置頂任務(最後更新23 Jun 0930)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：21/6)